{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040990",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "파스토랄"
    },
    "text": "森の中に位置するコーヒー炒め屋のパストラルは、毎日10:30から23:30まで営業しており、年中無休です。 帰りは幸州山城正門バス停の隣にある看板をご確認の上、山道を20m降りてください。 メニューとしてはアメリカーノが5,500ウォン、ハンドドリップが7,000ウォン、クリームモカが7,500ウォン、手作り車は6,000~8,000ウォン、手作りエイドは7,500ウォン、カフェラテは6,500ウォン、デカフェアメリカーノは6,000ウォンで提供されます。 また、生クリームワッフルは10,000ウォン、アイスクリームワッフルは13,000ウォン、黒ごまパッピンスは16,000ウォン、チアバターは5,000ウォン、ケーキは7,000ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10時30分から23時30分までです。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンドドリップは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームモカは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作り車の値段はいくらからいくらまでですか？",
            "answer": "手作り車は6,000ウォンから8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りエイドは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "デカフェアメリカーノは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生クリームワッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "生クリームワッフルは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームワッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスクリームワッフルは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒ごまパッピンスの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまパッピンスは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チアバターの値段はいくらですか？",
            "answer": "チアバターは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ケーキは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "帰りはどのように行けばいいですか？",
            "answer": "帰りは幸州山城正門バス停の隣にある看板をご確認の上、山道を20m降りてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 418
    }
}